Caracteristicas

-tablero de 8x8
-dos jugadores: un humano y la maquina
-12 piedras por cada jugador.
-movimientos hacia adelate en diagonal

estados de cada celda de la matriz:

0 : vacío
1 : piedra negra
2 : piedra blanca

funcion de evaluación:

f(x)= #de piedras mias / # de piedras del oponente

si el # de piedras del oponente es 0 se retorna un
valor grande que para nosotros es 100, si el numerador
es cero se retorna un numero pequeño que para nosotros es
-100

-empieza jugando el humano con las blancas
-cuando una dama llega al otro extremo del tablero se convierte en reina
-Gana el jugador que se coma todas las piezas del oponente. O Pierde el jugador que no puede realizar más movimientos.
